各位，千祈唔好同Tvb藝員打籃球

片：

Tvb藝員，我留意咗你地好耐
你地籃球水平實在太接近神！
開講有話，寧挑NBA，勿挑tvb！

教練，幾時有新戰術

未入之前仲以為你話佢地ZIP腳添

希望今年有啦

佢地打波係揾自己較飛啫

自推

教練 幾時有新歌

Sor 笑唔出

應該下個月

今日應承左同教練推post. 推

推

Ccccccccc

教練幾時出Kyrie 既歌？

正宗評術

太低質 唔識笑

多謝頭馬哥

我記住你呀，總有一次感動你

未揾人唱

見到藍色面具人係咪要即刻走？

睇實力啦，你入晒樽果啲唔好搞我

睇少啲cctvb好過啦

教練，見到溫家之寶應該點應對？

最後笑左

掉頭走啦

有追廣東話劇集情義結

之前溫家寶嗰條笑撚死我
He has the balls to steal the ball
支持教練

多謝支持！

⋯⋯真係唔好笑喎

把聲好難聽 好似一個死亡邊緣徘徊緊嘅大叔

On9當有趣?
把聲又柒講啲野又完全唔好笑

下次！

挑，呢個唔接受

俾個讚你

垃撚圾，自己出post自己推
仲要唔好笑又無聊，睇咩cctvb呀
睇captv學下野先啦

自推咪自推囉，挑
下次睇我進步！

多謝！

尋晚睇完套野都估到你會講

就係咁岩睇到

文樂打倉鼠幾時出下集

教練加油
呢條係悶左啲
但啲歌真係高質

把聲有啲難聽 但我覺得幾好笑

一般啦

留名

教練

靜啦 一夜成魔

王德斌入樽片都無

總之見到個框
就識得鋤落去

好撚好笑

自己唔覺！

多謝！我下次嘅片！

有囉

yo

咁都記得

教練 見到巴西金剛笑左出聲

我仲以為會見到香港猴活
支持教練；另祝教練嫲嫲身體健康

已死，有心了
多謝支持呀！

金剛去咗太陽後我都好少見佢了

點解我覺得你扮緊達哥

唔係囉，不過鐘意佢

下次包你滿意

kd又少左個fans

連登班人係咪唔識教練？

我都同意，今次無落心機

一夜成魔E
荷蘭女鬼

咁都記得！

一聽把聲我以為係艾粒個donald

有冇成套睇
岩岩追返舊POST
估唔到咁就78年了

好記性！
但我唔記得有無up到上紙言